香港01個拳擊專頁頭版四篇都係魚腩殺手曹星如

【拳擊專頁】追踪不敗戰神曹星如 還有你不知道的香港武林故事！

拳王原是「廢青」？ 曹星如你所不知道的5件事

【拳擊】曹星如創港歷史 榮升WBO世界一哥

拳王曹星如父親曹樹仁去世 毋忘父教誨：不要打到對手成面血

屌你真係好有資訊性